有感情問題真係咪撚上減情台問

班毒撚係咪都感建分

以前高登都講開中出即飛
你又唔屌?

感建分

感情問題一律建議分手

唔使叫我分手 我A0毒絲

Block晒果班人

其實係真理